有冇人懷疑自己望得電話多視力倒退咗好多？

睇嘢模糊咗，唔知係咪眼壓會大咗，勁驚個視網膜會壓到壞

懷疑自己有夜盲症 成日夜晚揸車睇唔清楚路
依家開始日日食紅蘿蔔

一見到個post 即刻將電話拎遠d睇

本身視雪症
弱光+夜盲
未撚驚過

就係因為懷疑,去左驗眼,有老花...提早老花

會唔會係因為訓覺前係床上碌電話，又暗又近對眼

冇懷疑

我絕對係因為呢排唔出街咁濟睇多左好多電話近視深左

少係充足光線望遠距離物，同日頭戶外活動

lm

真 消耗咗好多瞳力

搭親車見到幾乎每個人都係低頭睇緊手機 心諗隻眼唔倦既咩 我就做唔到

少出街用天然光望嘢，中晒

夜盲再惡化真係會盲